可能我係媾唔到女

可能我係媾唔到女，不過我都遇唔到一個我鍾意的人